操你媽的午飯前吃一顆意大利名牌巧克力費列羅簡直就牛B死了

操你媽的午飯前吃顆狗肉乾簡直就牛B死了

費列羅係乜

支那人嚟香港必掃嗰隻朱古力

金莎